麻煩用緊ofo嘅朋友入一入黎

有冇人都係咁 一scan完個二維碼就係哩個畫面 但係之前一早比左按金

銀包都變左咁嘅樣 冇埋按金個行 係比完按金就咁 我用其他手機入翻我哩個account都係一樣

今日想踩，同你一模一樣，唔知係咪關android version 事…

傻仔先用ofo
慌唔係貪人地一開波免費踩先整個acc
Gobeebike係貴小小 但人地真係係香港公司 唔洗賣個人資料比玩財技既馬雲
同埋Gobeebike 架車輕d 踩落去唔會有刺耳既嘈音

有冇ching 知點樣移除張信用卡？

gobee.bike 獲阿里巴巴注資逾 7000 萬

不過 阿里巴巴 大股果 係日本集團.
軟銀株式會社 34.4%股份 前身為SoftBank Mobile

馬雲只係 持阿里巴巴集團約8.9%, 應該唔會賣資料掛....

send email去同佢講咩事 等一個星期就搞掂

但gobbe依家就執咁款
迫住退番按金

執鳩左

屌佢老未 岩岩開完架車load唔到 又唔開鎖 係咁扣我錢

屌99蚊未退呀
apps死左
25蚊未踩